Данный репозиторий предназначен для проекта модуля archive ПУ

## Версирование модуля архивов ##
Версирование модуля архива предназначено для идентификации поддерживаемого функционала, особенностей изменений.  
Версирование самого модуля и используемого им дампа в *FLASH* обозначается одной структурой и расположена в *fwm.mdl.archive -> tb -> inc -> ext_memory -> ext_memory_tb.h -> VERSION_FLASH VERSION*.   
**Определены следующие версии:**  
1. **0.0.1** - изначальаня версия FLASH. В FLASH имеется место быть два различных представления этой версии:  
    `0x01 00 00 00` - самая первая версия, использовалась в прошивках ПУ *3.0.124*, *3.0.125*.  
    `0x00 00 00 01` - используется начиная с версии прошивки ПУ *3.0.126*.  
2. **1.0.1** - версия по относительной структуре памяти аналогична версии *0.0.1*, однако имеются ряд существенных отличий.  
    1.  *ADDR_FLASH_sect_arch_bgn_day* начинается не с нулевого сектора, а смещен на 1 сектор. Нулевой сектор стал использоваться для обозначении версии структуры *FLASH* памяти.  
    2.  Поле *shift* в структурах *RCRD_ARCH_WITH_SHIFT*, *RCRD_PWR_PRFL_WITH_SHIFT* теперь имеет значение по умолчанию *-1*, а не ноль как в предыдущих версия. 

### TODO: Что нужно бы сделать ###
1. Прикрутить к тестам [teamcity-cppunit](https://confluence.jetbrains.com/display/TW/Cpp+Unit+Test+Reporting).

### Система контроля версии Git ### 
В проекте используется система контроля версий Git с удаленным репозиторием [https://bitbucket.org/dlsh_nn/fwm.mdl.archive/](https://bitbucket.org/dlsh_nn/fwm.mdl.archive.git)  
В проекте используется модель ветвления **git-flow** описанная в статье [Андрей Хитрин на habrahabr.ru](https://habrahabr.ru/post/106912/)  
В качестве основного клинета предлагается использовать [SourceTree](https://www.sourcetreeapp.com/), дополнительный  
[GitTortoise](https://tortoisegit.org/)

### Установка необходимого ПО для работы с проектом ###
1. Установить [NetBeans](https://netbeans.org/)
2. Установить инструмента сборки[*Cygwin*](https://cygwin.com/install.html).  
    - 2.1. Стандартный метод установки.  
    Закачиваем установщик **setup_XXXX.exe** с офф.сайта.    
    Переносим его в каталог программ *D:\Program Files\Cygwin\*, запускаем.  
    Выбираем установку через интернет, для установки указываем папку *D:\Cygwin\*, для пакетов оставляем дирректорию запуска установщика.  
    Выбираем сайт для скачивания пакетов и указываем следующие пакеты для установки из категории *Devel*:    
    `cygwin32`, `cygwin32-gcc-core`, `cygwin32-gcc-g++`;
    `make`, `cmake`, `gcc-g++`, `mingw...gcc-g+`, `mingw...gcc-core+`, `gdb`;    
    `cppunit`.    
    из категории *Libs*:  
    `CUnit`, `libboost-devel`.  
    Нажимаем *Далее* и устанавливаем **стандартные** и выбранные пакеты.  
    - 2.2. Упрощенный метод установки ([best way to re-install and keep cygwin configuration](https://cygwin.com/ml/cygwin/2012-07/msg00255.html)) - *почему то не сработал, установщик выдал ошибку*.      
    Скачиваем [Cygwin.zip](https://drive.google.com/file/d/0BxhHY8tcMyBvWjA0U09VMnZqTkk/view?usp=sharing), распаковываем в на *D:\*, запускаем *D:\Cygwin\setup-x86_64.exe*.  
    Далее выбрать место установки Cygwin и место установки пакетов как *D:\Cygwin*.  
    В **Select Package** для *View* выбрать *Picked* и пакеты помеченные как *Keep*, выбрать *Reinstall*.
    
3. Языкового анализатора [Understand 3.1](https://drive.google.com/drive/folders/0BxhHY8tcMyBvaXQ0RXhSOEhjUU0?usp=sharing)
    
## Совместная разработка ##
1. Данный проект *fwm.mdl.archive* является небольшой, но важной частью проекта [fwm-meter](https://dlsh_nn@bitbucket.org/cart-team/fwm-meter.git). Поэтому при редактирования/коррекции проекта *fwm.mdl.archive* необходимо соблюдать следующие условия.
2. При редактировании/добавления файлов расположенных в каталогах:
    - *fwm.mdl.archive/src/*
    - *fwm.mdl.archive/inc/*
    - *fwm.mdl.archive/fwm-common/*  
    каких либо дополнительных действий делать не требуется.
3. Файлы расположенные в каталогах: 
    - *fwm.mdl.archive/tb/inc/*
    - *fwm.mdl.archive/tb/src/*  
    3.1. **Можно** добавлять новые типы, макросы, константы и т.д.  
    3.2. **Нельзя** редактировать существующие определения т.к. после этого функционирование данного модуля 
        в составе проекта *fwm-meter* может существенно отличаться от функционирования в *fwm.mdl.archive*. 
        Собственно для избежания этого последствия и вводится текущее требование. 

# Развертывания проекта в установленном TeamCity (*ТС*)#
1. На машине сборке проектов необходимо установить *Cygwin*. В переменнуую среды пользователя добавляем путь к бинарным файлам *Cygwin* (*D:\Cygwin\bin*)  
2. Заходим на *ТС* как Admin. Выбираем *Administration*, *Projects*, нажимаем *Create project*.
3. Выбираем *From a repository URL*. В *Repository URL:* вводим *https://bitbucket.org/dlsh_nn/fwm.mdl.archive.git*, указываем *Username:/Password:* для доступа к репозиторию.  
4. Указываем *Project name:*, *Build configuration name:* жмем *Proceed*.  
5. В *General Settings* нажимаем *Creat build configuration*, включаем *Build options* для *enable hanging builds detection*, *allow triggering personal builds* -> *Save*.
6. В *Build Steps* добавляем *Command Line*, указываем в качеств скрипта следующие команды  
`chcp 1251 >nul`  
`bash run_tests.bash`   
7. В качестве *Working directory:* указываем *.\tb\prj_nbeans\*  

## Спецификация модуля архивов ##
1. Внешний интерфейс модуля
    1. `void StartKillArch_foNewDTS(LPDATE_TIME pCrnt_dts, LPDATE_TIME pNew_dts)` - Предоставляет возможность удалять записи в профиле, суточном архиве, месячном архиве. 
        1.  Параметры
            1.  *pCrnt_dts* -  указатель на DTS_crnt текущего места положения;
            1.  *pNew_dts* -  указатеьл на DTS_new определеющее в какую точку времени мы смещаемся.
        2.  Описание
            1.  Перед вызовом данной функции необходимо установить rtc_tbl состоянию **после** перевода. Функция удаления, после затирания необходимых записей, делает валидную запись в нужный архив.
            2.  После вызова данной функции требует выполнения Arch_exec() до тех пор пока *(arch_mech.Mode != enIdleAM)*.
        3.  Алгоритм работы
            1.  TODO: 

## Спецификация модуля архивов ##
1. ***Тест Иницилизации***  *scenario\_reset\_archive\_tb*
    Предназначен для проверки состояния архивов после иницилизации *ПУ*.   
    - Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52*.       
    - Читаем GET\_BGN\_DTS\_PPR **должно** быть *16-9-15Т8:30:00*;  
    - Читаем GET\_BGN\_DS\_ARCH тип дня mtr::eARCH\_PPR **должно** быть mtr::STS\_ERR\_PRM;    
    - Читаем GET\_BGN\_DS\_ARCH тип дня mtr::eARCH\_DAY **должно** быть 16-9-15;  
    - Читаем GET\_BGN\_DS\_ARCH тип дня mtr::eARCH\_MNTH **должно** быть 16-9-1;
    - Читаем GET\_PWR\_PROFILE c *16-9-15Т8:30:00* до *16-9-15Т9:00:00* значения **должны** быть следующие:
        - за *16-9-15Т8:30:00* все нули тип получаса текущий (2);  
        - за *16-9-15Т9:00:00* все -1 тип получаса не найден (-2);
    - Читаем GET\_PWR\_PROFILE c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т9:00:00* значения **должны** быть следующие:
        - за *16-9-15Т7:00:00* все -1 тип получаса не найден (-2);
        - за *16-9-15Т7:30:00* все -1 тип получаса не найден (-2);
        - за *16-9-15Т8:00:00* все -1 тип получаса не найден (-2);
        - за *16-9-15Т8:30:00* все нули тип получаса текущий (2);
        - за *16-9-15Т9:00:00* все -1 тип получаса не найден (-2);
    - Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY c *16-9-14* до *16-9-16* по всем тарифам без пропусков, значения **должны** быть следующие:
        - за *16-9-14* все -1;
        - за *16-9-15* все 0;
        - за *16-9-14* все -1;
    - Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH c *16-8-1* до *16-10-1* по всем тарифам без пропусков, значения **должны** быть следующие:
        - за *16-8-1* все -1;
        - за *16-9-1* все 0;
        - за *16-10-1* все -1;              
1.  **Тест глубины хранения** *scenario\_continuous\_work\_tb*  
    Предназначен для проверки возможности сохранения данных на обозначенную глубин в *ПУ*.
    - Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
    - Работаем 250 дней с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд.  
    - Читаем GET\_BGN\_DTS\_PPR **должно** быть *17-01-18Т8:30:00*;  
    - Читаем GET\_BGN\_DS\_ARCH тип дня mtr::eARCH\_DAY **должно** быть 17-01-18;
    - Читаем GET\_BGN\_DS\_ARCH тип дня mtr::eARCH\_MNTH **должно** быть 16-9-1;
    - Читаем GET\_PWR\_PROFILE c *17-01-18Т8:30:00* до *17-5-23Т8:30:00* значения **должны** быть следующие:  
        - все получасовки заполнены валидными данными.   
    -  Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY c *17-01-18* до *17-5-23* по всем тарифам без пропусков, значения **должны** быть следующие:
        -  все архивные данные должны быть заполнены валидными данными.
    -  Работаем 6 лет с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд.
    -  Читаем GET\_BGN\_DS\_ARCH тип дня mtr::eARCH\_MNTH **должно** быть 20-5-1;
    -  Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH c *20-5-1* до *23-5-1* по всем тарифам без пропусков, значения **должны** быть следующие:
        -  все архивные данные должны быть заполнены валидными данными.
1. **тест на количество вызовов Arch_exec()**
	Предназначен для проверки количества вызовов *Arch_exec()* необходимых для поиска записи.
	1. Тест на поиск в начале, середине и конце. (*scenario_checkArchiveExecCount_tb*)
		- Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
		- Работаем 6 лет с шагом 30 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
		- Выполняем поиск записей
			- Получаем запись в момент времени *22-9-14T8:30:00*.
			- Получаем запись в момент времени *22-8-1T8:30:00*.
			- Получаем запись в момент времени *22-7-14T8:30:00*.
			- *При поиске каждой записи, Arch_exec() должен вызываться не более 13 раз.*
	1. Тест на поиск записи в разреженных данных. (*scenario_checkArchiveExecCountSparseData_tb*)
		- Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
		- Работаем с шагом 30 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%. Через каждые 100 шагов делается разрыв в 6 дней.
		- Выполняем поиск записи
			- Получаем запись в момент времени *35-11-17T8:30:00*.
			- *При поиске каждой записи, Arch_exec() должен вызываться не более 13 раз.*
		- Получаем выбоку по диапазону
		- Проверяем корректность выборки, сравнивая ее с эталонной
1. **Тест сходимости** *scenario\_convergence\_tb*  
    Предназначен для проверки сходимости архивов при непрерывной работе.  
    - Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
    - Работаем 6 лет с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
    - Проверяем сходимость архивов между собой  
        - Вычитываем начальные даты у профиля, дневного архива, месячного архива;  
        - Сравниваем что профиль сходится с дневными архивами;
            - Под сходимостью понимается равенство накопленной энергии за каждый день в дневных архивах и сумме накопленной энергии за каждый день в профиле;  
        - Сравниваем что дневные архивы сходятся с месячными архивами.    
            - Под сходимость понимается равенство накопленной энергии за каждый месяц в месячных архивах и сумме накопленной энергии за каждый месяц в дневных архивах. 
1. **Тест на удаление записей** 
	- *scenario\_remove\_from\_start\_tb*
		- Предназначен для проверки сходимости архивов при непрерывной работе.  
		- Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
		- Работаем 6 лет с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
		- Удаляем последние 8 часов
		- Проверяем сходимость архивов между собой
	
	- *scenario\_remove\_from\_middle\_tb*
		- Предназначен для проверки сходимости архивов при непрерывной работе.  
		- Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
		- Работаем 6 лет с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
		- Удаляем последние 2 дня
		- Работаем 1 день
		- Проверяем сходимость архивов между собой

	- *scenario\_remove\_case\_one\_tb*
		- Предназначен для проверки сходимости архивов при непрерывной работе.  
		- Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
		- Работаем 6 лет с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
		- Удаляем последние 2 дня
		- Работаем 2 дня
		- Проверяем сходимость архивов между собой

	- *scenario\_remove\_case\_two\_tb*
		- Предназначен для проверки сходимости архивов при непрерывной работе.  
		- Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
		- Работаем 1 день с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
		- Удаляем 1 день
		- Работаем 10 дней
		- Удаляем 2 дня
		- Работаем 10 дней
		- Удаляем 2 дня
		- Проверяем сходимость архивов между собой
		
	*(Сходимость проверяется как в тесте сходимости)*
	
1. **Тест cmd\_mng\_ppr**      
    - *scenario\_CMPPR\_PSW\_tb* - предназначен для проверки работы защиты пароля.  
        - выполняем *mtr::InitArch()*, mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52*. Пароль устанавливается по умолчанию. 
        - читаем *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=0x01* с паролем *0, 0, 0, 1, 0, 0* **должна** вернуться ошибка *STS_ERR_PSW*;  
        - читаем *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=0x01* с паролем по умолчанию **должно** считаться время интегрирование равное 30 * 60 = 1800 сек;    
    - *scenario\_CMPPR\_BUSY\_tb* - предназначен для проверки ответа при состоянии прибора как *ЗАНЯТО*.  
        -  выполняем *mtr::InitArch()*, mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52*. Устанавливаем *mtr::arch_mech.Mode = mtr::enFindeArchBgnDTS_Bgn;*           
        - читаем *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=0x01* с паролем *0, 0, 0, 1, 0, 0* **должна** вернуться ошибка *STS_ERR_PSW*;  
        - читаем *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=0x01* с паролем по умолчанию **должно** считаться время интегрирование равное 30 * 60 = 1800 сек;
        - записываем время интегрирования равным 450 сек командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию **должна** вернуться ошибка *ANSW\_METER\_BUSY*;
    - *scenario\_CMPPR\_Write\_tb* - предназначен на запись/чтение времени интегрирования в приборе.
        - выполняем *mtr::InitArch()*, mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52*.
        - записываем время интегрирования равным 450 сек командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS\_OK*;
        - читаем *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=0x01* с паролем по умолчанию **должно** считаться время интегрирование равное 30 * 60 = 450 сек.
        - записываем время интегрирования равным 50 сек командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS\_ERR\_PRM*;
        - записываем поочереди время интегрирования равным 1, 2, 3, 4, 5, 6, 10, 12, 15, 20, 30, 60 минут командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию **должно** всегда возвращаться  *STS\_OK*;
        - записываем поочереди время интегрирования равным 3601, 4000 сек командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию, **должно** всегда возвращаться *STS\_ERR\_PRM*;
    - *scenario\_CMPPR\_Write\_OnOffOn\_tb* - предназначен для проверки сохранения записанного времени интегрирования после выключения и включения прибора.  
        - выполняем *mtr::InitArch()*, mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52*.
        - записываем время интегрирования равным 450 сек командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS_OK*;
        - выполняем *mtr::InitArch()* - имитируя выключениеи и включение прибора.
        - читаем *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=0x01* с паролем по умолчанию **должно** считаться время интегрирование равное 30 * 60 = 450 сек.  
    - *scenario\_CMPPR\_Write\_ClrPPR\_tb*(*scenario\_CMPPR\_Write\_ClrPPR\_v2\_tb*) - предназначен для проверки очистки профиля после установки времени интегрирования. *v2* проверяет случай когда время интегрирование совпадает с существующим профиль, при этом профиль все одно зачищается.
        - выполняем *mtr::InitArch()*, mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52*.
        - Работаем 250 дней с шагом 20 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд.
        - Читаем GET\_BGN\_DTS\_PPR **должно** быть *17-01-18Т8:30:00*;
        - записываем время интегрирования равным 450 сек(в случае *v2* 30 минут) командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_wrDuration(0x02)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS_OK*;
        - Читаем GET\_BGN\_DTS\_PPR **должно** быть *STS\_NOT\_FOUND*;
        - Работаем 10 минут с шагом 1 сек при U=230В, I=1A, угол=45грд.
        - Читаем GET\_BGN\_DTS\_PPR **должно** быть *17-05-23Т8:30:00*;
        - ***scenario\_CMPPR\_Write\_ClrPPR\_tb*** Читаем GET\_PWR\_PROFILE c *17-5-23Т8:00:00* до *17-5-23Т9:30:00* значения **должны** быть следующие:
            - за *17-5-23Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            -   за *17-5-23Т8:07:30* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            -   за *17-5-23Т8:15:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            -   за *17-5-23Т8:22:30* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            -   за *17-5-23Т8:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            -   за *17-5-23Т8:37:30* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *17-5-23Т8:45:00* все нули , кроме A+ = 1463889, R+ = 1463889, Pmax+ = 487902, Rmax+ = 487902  тип получаса *профиль суммы* (3);
            - за *17-5-23Т8:52:30* все нули , кроме A+ = 61, R+ = 61, Pmax+ = 487902, Rmax+ = 487902  тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-23Т9:00:00* все нули , кроме A+ = 6, R+ = 6, Pmax+ = 487902, Rmax+ = 487902  тип получаса *текущий* (3);
            - за *17-5-23Т9:07:30* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *17-5-23Т9:15:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *17-5-23Т9:22:30* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *17-5-23Т9:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2); 
        - ***scenario\_CMPPR\_Write\_ClrPPR\_v2\_tb*** Читаем GET\_PWR\_PROFILE c *17-5-23Т8:00:00* до *17-5-23Т9:30:00* значения **должны** быть следующие:
            - за *17-5-23Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);  
            - за *17-5-23Т8:30:00* все нули , кроме A+ = 1463950, R+ = 1463950, Pmax+ = 487902, Rmax+ = 487902  тип получаса *профиль суммы* (3);
            - за *17-5-23Т9:00:00* все нули , кроме A+ = 6, R+ = 6, Pmax+ = 487902, Rmax+ = 487902  тип получаса *текущий* (3);
            - за *17-5-23Т9:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
1. **Тест cmd\_read\_ppr**
    1. *test\_cmd\_read\_ppr\_AllType* - предназначен для проверки чтения профиля нагрузки у прибора согласно протокола.  
        - *scenario\_cmd\_read\_ppr\_type\_tb* - читаем профиль нагрузки с различными значениями поля mskTYPE.
            - Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
            - Работаем 60 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд и дивиации параметров в 25%.
            - Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=0x00 c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т11:00:00* значения **должны** быть следующие:
                - за *16-7-15Т7:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
                - за *16-7-15Т7:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
                - за *16-7-15Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
                - за *16-7-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полный* (1);
                - за *16-7-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
                - за *16-7-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
                - за *16-7-15Т10:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
                - за *16-7-15Т10:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
                - за *16-7-15Т11:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=0x01 c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т11:00:00* значения **должны** быть следующие:
                - за *16-7-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полный* (1);
                - за *16-7-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
                - за *16-7-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - Последовательно пробуем читать GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE следующие не определенные типы:  
            `0x02, 0x03, 0x10, 0x30`  
            `0x80, 0x81, 0x82, 0x83, 0x90, 0xB0, 0xC0, 0xC1`    
            c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т11:00:00*. Во всех случаях статус ответа должен быть как *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
    1. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_VariousAlignDTS\_tb* - читаем профиль нагрузки с разными выравниваниями по DTS.
        - Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.  
        - Работаем 60 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд.
        - Последовательно пробуем читать GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_NoSkip\_PPRv0(0x00) со следующими датами начала и конца запроса (DTS_bgn, DTS_end):  
            `*16-9-15Т9:03:00*, *16-9-15Т10:00:00*`  
            `*16-9-15Т9:00:00*, *16-9-15Т10:03:00*`  
            `*16-9-15Т9:03:00*, *16-9-15Т10:03:00*`
            `*16-9-15Т9:42:00*, *16-9-15Т10:06:00*`
            Во всех случаях статус ответа **должен быть** как *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        - Записываем время интегрирования равным 3 мин (180 сек) командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_rdDuration(0x01)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS_OK*;
        - Работаем 10 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд.
        - Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_NoSkip\_PPRv0(0x00) c *16-9-15Т9:42:00* до *16-9-15Т10:06:00* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т9:42:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *16-9-15Т9:45:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *16-9-15Т9:48:00* значения суммарные тип получаса *профиль суммарный* (3);
            - за *16-9-15Т9:51:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т9:54:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т9:57:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т10:00:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - за *16-9-15Т10:03:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
            - за *16-9-15Т10:06:00* все -1 тип получаса *не найден* (-2);
    1. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_PPRv2\_tb* - читает даные профиля в формате mskTYPE = enTPPR\_NoSkip\_PPRv2(0x20)
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Работаем 60 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд.
        2. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_NoSkip_PPRv2(0x20) c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т11:00:00* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т7:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0x7E);
            - за *16-9-15Т7:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0x7E);
            - за *16-9-15Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0x7E);            
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);            
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - за *16-9-15Т10:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0x7E);
            - за *16-9-15Т10:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0x7E);
            - за *16-9-15Т11:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0x7E);
        1. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_Skip_PPRv2(0x21) c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т10:00:00* значения **должны** быть следующие:                       
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);            
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);            
    3. *scenario\_cmd\_read_ppr\_PPRvs04\_tb* - чтение данных профиля в формате определенном mskTYPE = enTPPR\_NoSkip\_PPR\_vs4(0x44)
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Работаем 60 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_NoSkip\_PPR\_vs4(0x44) c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т11:00:00* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т7:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т7:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);            
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);            
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - за *16-9-15Т10:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т10:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т11:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
    4. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_NmbRcrd\_tb* - чтения количества записей в профиле (mskTYPE = enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42)) в рамках алгоритма СПОДЭС.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Работаем 60 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42):
            - c *16-9-15Т7:00:00* до *16-9-15Т9:00:00* значения **должны** быть 5;
            - c *16-9-15Т9:00:00* до *16-9-15Т10:00:00* значения **должны** быть 2;
            - c *16-9-15Т21:00:00* до *16-9-15Т23:00:00* значения **должны** быть 0;
            - c *16-9-14Т00:00:00* до *16-9-15Т00:00:00* значения **должны** быть 1;
            - c *16-9-14Т00:00:00* до *16-9-16Т00:00:00* значения **должны** быть 20;
            - c *16-9-15Т00:00:00* до *16-9-15Т23:30:00* значения **должны** быть 20;
            - c *16-9-15Т23:59:59* до *16-9-16Т0:00:00* статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;            
            - ========================================
            - записываем время интегрирования равным 180 сек (3 минуты) командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_wrDuration(0x02)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS_OK*;
            - Работаем 10 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
            - ========================================
            - c *16-9-15Т00:00:00* до *16-9-15Т23:57:00* значения **должны** быть 201;
            - c *16-9-15Т00:00:00* до *16-9-15Т00:00:00* значения **должны** быть 1;
            - c *16-9-15Т23:59:00* до *16-9-15Т23:57:00:* статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
            - c *16-9-15Т00:00:00* до *16-9-15Т00:00:03:* статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
            - c *16-9-15Т23:57:00* до *16-9-15Т00:00:00:* статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
    5. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_NmbRcrd\_Total\_tb* - чтение количества записей в профиле mskTYPE = *enTPPR\_getNmb(0x40)*.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должно** быть 2;
        2. Работаем 60 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.        3. 
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должны** быть 3;
        4. записываем время интегрирования равным 180 сек (3 минуты) командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_wrDuration(0x02)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS_OK*;
            - Работаем 10 минут с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        5. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должны** быть 5;
    6. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_NmbRcrd\_season\_WtS\_tb* - чтения количества записей в профиле (mskTYPE = enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42)) в рамках алгоритма СПОДЭС в промежуток времени связанны с включенным механизмом сезонного перехода. В районе **Sun, 27 Mar 2016**.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-3-27Т00:17:33*.
        2. Включаем алгоритм перевода сезонного времени *fSwitchSummer = true*, устанавливаем флаг времени как *зима* -> *fSummerTime = false*
        3. Работаем 3 часа с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        4. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42):
            - c *16-3-27Т00:00:00* до *16-3-27Т04:00:00* значения **должны** быть 9;
            - c *16-3-27Т02:00:00* до *16-3-27Т03:00:00* значения **должны** быть 3;
            - c *16-3-27Т02:30:00* до *16-3-28Т00:00:00* значения **должны** быть 4;
            - c *16-3-27Т02:00:00* до *16-3-27Т02:30:00* значения **должны** быть 2;
    7. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_NmbRcrd\_season\_StW\_tb* - чтения количества записей в профиле (mskTYPE = enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42)) в рамках алгоритма СПОДЭС в промежуток времени связанны с включенным механизмом сезонного перехода. В районе **Sun, 30 Oct 2016**.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-10-30Т00:17:33*.
        2. Включаем алгоритм перевода сезонного времени *fSwitchSummer = true*, устанавливаем флаг времени как *лето* -> *fSummerTime = true*
        3. Работаем 5 часов с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        4. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42):
            - c *16-10-30Т00:00:00* до *16-10-30Т04:00:00* значения **должны** быть 11;
            - c *16-10-30Т02:00:00* до *16-10-30Т03:00:00* значения **должны** быть 5;
            - c *16-10-30Т02:00:00* до *16-10-30Т02:00:00* значения **должны** быть 2;
            - c *16-10-29Т02:30:00* до *16-10-31Т00:00:00* значения **должны** быть 11;
            - c *16-10-30Т02:00:00* до *16-10-30Т02:30:00* значения **должны** быть 4;
    8. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_NmbRcrd\_season\_StW\_D60s\_tb* - чтения количества записей в профиле (mskTYPE = enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42)) в рамках алгоритма СПОДЭС в промежуток времени связанны с включенным механизмом сезонного перехода и времени интегрирования 1 минута. В районе **Sun, 30 Oct 2016**.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-10-30Т00:17:33*.
        2. Включаем алгоритм перевода сезонного времени *fSwitchSummer = true*, устанавливаем флаг времени как *лето* -> *fSummerTime = true*
        3. записываем время интегрирования равным 60 сек командой *CMD\_MNG\_PPR.TYPE=PPR.TYPE=enMPPR\_wrDuration(0x02)* с паролем по умолчанию **должно** вернуться *STS_OK*;
        3. Работаем 5 часов с шагом 1 минута при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        4. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR\_getNmb\_from\_DTS(0x42):
            - c *16-10-30Т00:00:00* до *16-10-30Т04:00:00* значения **должны** быть 301;
            - c *16-10-30Т02:00:00* до *16-10-30Т03:00:00* значения **должны** быть 121;
            - c *16-10-30Т02:00:00* до *16-10-30Т02:00:00* значения **должны** быть 2;
            - c *16-10-29Т02:30:00* до *16-10-31Т00:00:00* значения **должны** быть 318;
            - c *16-10-30Т02:00:00* до *16-10-30Т02:30:00* значения **должны** быть 62;
    9. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_season\_tb* - чтение профиля нагрузки с учетом сезона *enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)*. *S* - Summer, *W* - Winter.
        1.  Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:52* сезонный переход отключен.
        2.  Работаем 1 час при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        2.  Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-9-15Т7:00:00 S* до *16-9-15Т11:00:00 S* значения должны быть следующие:
            - c *16-9-15Т7:00:00 S* до *16-9-15Т11:00:00 S* значения **должны** быть *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
        3.  Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-9-15Т07:00:00 W* до *16-9-15Т11:00:00 W* значения должны быть следующие:
            - c *16-9-15Т07:00:00 W* до *16-9-15Т08:00:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
            - в *16-9-15Т08:30:00 W* значения **должны** быть нулевые, флаг *ePrflIncompl(0x01)*;
            - в *16-9-15Т09:00:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - в *16-9-15Т09:30:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x02)*;
            - c *16-9-15Т10:00:00 W* до *16-9-15Т11:00:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
        4. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)*: 
            1. c *16-3-27Т01:30:00 S* до *16-3-27Т02:00:00 W* статус **должен** быть равен *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
            2. c *16-3-27Т00:00:00 S* до *16-3-27Т02:00:00 W* статус **должен** быть равен *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
            3. c *16-10-30Т03:00:00 S* до *16-10-30Т00:00:00 W* статус **должен** быть равен *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
            4. c *16-10-30Т16:00:00 S* до *16-10-30Т23:00:00 W* статус **должен** быть равен *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
            5. c *16-10-30Т02:00:00 W* до *16-10-30Т00:00:00 S* статус **должен** быть равен *STS\_ERR\_PRM(0x09)*;
    6. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_season\_WtS\_tb* - чтение профиля нагрузки с учетом сезона *enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* в момент перехода с зимы на лето. *S* - Summer, *W* - Winter.
        1.  Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-3-27Т00:17:33* сезонный перевод включен время зима.
        2.  Работаем 3 часа при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3.  Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-3-27Т00:00:00 W* до *16-3-27Т04:00:00 S* значения должны быть следующие:
            - в *16-3-27Т00:00:00 W* значения **должны** быть нулевые, флаг *ePrflIncompl(0x01)*;
            - c *16-3-27Т00:30:00 W* до *16-3-27Т01:30:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - c *16-3-27Т02:00:00 S* до *16-3-27Т02:30:00 S* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
            - c *16-3-27Т03:00:00 S* до *16-3-27Т03:30:00 S* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - в *16-3-27Т04:00:00 S* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x02)*;
        4. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-3-27Т00:00:00 W* до *16-3-27Т04:00:00 W* значения должны быть следующие:
            - в *16-3-27Т00:00:00 W* значения **должны** быть нулевые, флаг *ePrflIncompl(0x01)*;
            - c *16-3-27Т00:30:00 W* до *16-3-27Т01:30:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - c *16-3-27Т02:00:00 W* до *16-3-27Т04:00:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
    7. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_season\_StW\_tb* - чтение профиля нагрузки с учетом сезона *enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* в момент перехода с лето на зиму. *S* - Summer, *W* - Winter.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-10-30Т00:17:33* сезонный перевод включен время лето.
        2.  Работаем 3 часа при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3.  Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т00:00:00 S* до *16-10-30Т04:00:00 W* значения должны быть следующие:
            - в *16-10-30Т00:00:00 S* значения **должны** быть нулевые, флаг *ePrflIncompl(0x01)*;
            - c *16-10-30Т00:30:00 S* до *16-10-30Т02:30:00 S* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - в *16-10-30Т02:00:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x02)*;
            - c *16-10-30Т02:30:00 W* до *16-10-30Т04:00:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
        4. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т00:00:00 W* до *16-10-30Т04:00:00 W* значения должны быть следующие: 
            - c *16-10-30Т00:00:00 W* до *16-10-30Т01:30:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
            - в *16-10-30Т02:00:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x02)*;
            - c *16-10-30Т02:30:00 W* до *16-10-30Т04:00:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
        5. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т02:00:00 S* до *16-10-30Т02:30:00 S* значения должны быть следующие:
            - c *16-10-30Т02:00:00 S* до *16-10-30Т02:30:00 S* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
        6. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т02:30:00 S* до *16-10-30Т02:00:00 W* значения должны быть следующие:
            - в *16-10-30Т02:30:00 S* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - в *16-10-30Т02:00:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x01)*;
        7. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т02:00:00 W* до *16-10-30Т02:30:00 W* значения должны быть следующие:
            - в *16-10-30Т02:00:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x01)*;
            - в *16-10-30Т02:30:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
    8. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_season\_StW\_D60s\_tb* - чтение профиля нагрузки с учетом сезона *enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* в момент перехода с лето на зиму с периодом интегрирования 1 минута. *S* - Summer, *W* - Winter.  
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-10-30Т00:17:33* сезонный перевод включен время лето.
        2.  Записываем время интегрирования равным 60 сек (1 минута) командой *CMD\_MNG\_PPR*.TYPE=PPR.TYPE=*enMPPR\_wrDuration(0x02)* с паролем по умолчанию должно вернуться *STS\_OK*;
        4.  Работаем 5 часов при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        4.  Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т00:00:00 S* до *16-10-30Т00:29:00 S* значения должны быть следующие:
            - c *16-10-30Т00:00:00 S* до *16-10-30Т00:17:00 S* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
            - c *16-10-30Т00:18:00 S* до *16-10-30Т00:28:00 S* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
        5. Последовательно читаем блоками *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т00:29:00 S* до *16-10-30Т00:49:00 W* по **29 записей**, значения должны быть следующие:
            - значения валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
        6. Читаем *GET\_PWR\_PROFILE* -> mskTYPE=*enTPPR\_NoSkipSeason\_PPR\_vs4(0x54)* c *16-10-30Т03:50:00 W* до *16-10-30Т04:18:00 W* значения должны быть следующие:
            - c *16-10-30Т03:50:00 W* до *16-10-30Т04:16:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflValid(0x00)*;
            - в *16-10-30Т04:17:00 W* значения **должны** быть валидные, флаг *ePrflCurrent(0x01)*;
            - в *16-10-30Т04:18:00 W* значения **должны** быть -1, флаг *ePrflNoValid\_NoFinde(0xFE)*;
    9. *scenario\_cmd\_read\_ppr\_PPRvs04\_ByIndex\_tb* - чтения профиля нагрузки по индексу.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Работаем 60 минут при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должно** быть 20;
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *6* до *0* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т6:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т7:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т7:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);            
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);            
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *0* до *6* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т8:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);            
            - за *16-9-15Т7:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т7:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *16-9-15Т6:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *0* до *-1* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - с *16-9-15Т8:00:00* до *16-9-15Т00:00:00*, для каждой получасовой записи без пропуска, все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *-1* до *0* значения **должны** быть следующие:
            - с *16-9-15Т00:00:00* до *16-9-15Т8:00:00*, для каждой получасовой записи без пропуска, все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);            
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т9:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *1* до *2* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *2* до *1* значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15Т8:30:00* все 0 тип получаса *не полная* (0x01);
            - за *16-9-15Т9:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *20* до *0* статус ошибки **должн** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *0* до *20* статус ошибки **должн** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*
        3. Работаем 250 дней при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должно** быть 6020;
        3. Переводим дату на 3 дня назад незабывая вызвать удаление архивов.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должно** быть 5876;
        3. Работаем 2 часа при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должно** быть 5880;
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *0* до *6* значения **должны** быть следующие:
            - за *17-5-20Т11:30:00* значения валидные, тип получаса *текущий* (2);
            - за *17-5-20Т11:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-20Т10:30:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-20Т10:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-20Т09:30:00* значения валидные, тип получаса *суммарный* (3);
            - за *17-5-20Т09:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-20Т08:30:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *22* до *28* значения **должны** быть следующие:
            - за *17-5-20Т00:30:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-20Т00:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-19Т23:30:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-19Т23:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-19Т22:30:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-19Т22:00:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
            - за *17-5-19Т21:30:00* значения валидные, тип получаса *полный* (0);
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *-1* до *5879* значения **должны** быть следующие:
            - за *17-1-18Т00:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
        3. Два раза повторяем Выключение/Включение прибора. Прибор **включен**.
        3. **Включаем** прибор спустя 2 дня.
        3. Работаем 1 час при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*:
            - **должно** быть 5930;
        3. Читаем GET\_PWR\_PROFILE -> mskTYPE=enTPPR_PPRvs4_by_INDX(0x46) c *24* до *30* значения **должны** быть следующие:
            - за *17-5-22Т00:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *17-5-22Т00:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *17-5-20Т23:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *17-5-20Т23:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *17-5-20Т22:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *17-5-20Т22:00:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
            - за *17-5-20Т21:30:00* все -1 тип получаса *не найден* (0xFE);
6. **Тест cmd\_read\_arch**
    1. *scenario\_cmd\_read\_arch\_NmbRcrd\_tb* - чтение количества записей в дневных и месячных архивах.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 1;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - **должны** быть 1;
        2. Работаем 100 дней при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 101;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> TYPE=enType\_ArchGetNmb(0x42), TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - c *16-9-14Т* до *16-9-14Т* значения **должны** быть 0;
            - c *16-9-15Т* до *16-9-15Т* значения **должны** быть 1;
            - c *16-9-11Т* до *16-9-16Т* значения **должны** быть 2;
            - c *16-9-17Т* до *16-12-23Т* значения **должны** быть 98;
        4. Читаем GET\_ARCH\_6MTR -> TYPE=enType\_ArchGetNmb(0x42), TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - c *16-9-1Т* до *16-12-1Т* значения **должны** быть 4;
            - c *16-11-1Т* до *16-11-1Т* значения **должны** быть 1;
            - c *16-4-1Т* до *16-7-1Т* значения **должны** быть 0;
            - c *16-11-1Т* до *16-12-1Т* значения **должны** быть 4;
        5. Работаем 6 лет при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        6. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 125;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - **должны** быть 36;
        6. Читаем GET\_ARCH\_6MTR -> TYPE=enType\_ArchGetNmb(0x42), TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - c *19-12-1Т* до *22-12-1Т* значения **должны** быть 37;
        7. Читаем GET\_ARCH\_6MTR -> TYPE=enType\_ArchGetNmb(0x42), TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - c *19-12-2Т* до *22-12-1Т* значения **должны** быть STS\_ERR\_PRM;
        8. Читаем GET\_ARCH\_6MTR -> TYPE=enType\_ArchGetNmb(0x42), TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - c *19-12-2Т* до *22-12-1Т* значения **должны** быть STS\_ERR\_PRM;
        9. Переводим время на 7 лет назад
        10.  Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 1;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - **должны** быть 1;
    2. *scenario\_rdArchDAY\_ByIndex\_tb* - чтение записей дневного архива по индексам.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 1;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *0* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15* все 0;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *-1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15* все 0;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *0* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15* все 0;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *-1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-15* все 0;
        3. Работаем 100 дней при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 101;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *2* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-24* значения валидные;
            - за *16-12-23* значения валидные;
            - за *16-12-22* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *2* до *0* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-22* значения валидные;
            - за *16-12-23* значения валидные;
            - за *16-12-24* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *98* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-09-15* значения валидные;
            - за *16-09-16* значения валидные;
            - за *16-09-17* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *98* до *-1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-09-17* значения валидные;
            - за *16-09-16* значения валидные;
            - за *16-09-15* значения валидные;
        3. Дважды выключаем/включаем прибор по истечению 15 минут.
        3. Работаем 1 день при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *2* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-25* значения валидные;
            - за *16-12-24* значения валидные;
            - за *16-12-23* значения валидные;
        3. Выключаем прибор и включаем по истечению 3 дней.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *2* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-28* значения валидные;
            - за *16-12-25* значения валидные;
            - за *16-12-24* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *10* до *12* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-16* значения валидные;
            - за *16-12-15* значения валидные;
            - за *16-12-14* значения валидные;
        3. Переводим время на 13 дней назад, удаляя необходимые записи.
        3. Работаем 1 день при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *3* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-16* значения валидные;
            - за *16-12-15* значения валидные;
            - за *16-12-14* значения валидные;
            - за *16-12-13* значения валидные;
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 93;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *93* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *93* до *0* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *93* до *-1* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *93* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Переводим время на **93 дня назад**, удаляя необходимые записи.
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_DAY(0x00):
            - **должны** быть 1;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *1* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *0* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-09-14* значения валидные;
    3. *scenario\_rdArchMONTH\_ByIndex\_tb* - чтение записей месячного архива по индексам.
        1. Подаем команду *mtr::reset\_arch()* в момент времени *16-9-15Т8:50:42*.
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - **должны** быть 1;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *-1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-1* все 0;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *0* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-1* все 0;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *-1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-9-1* все 0;
        3. Работаем 100 дней при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - **должны** быть 4;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *2* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-12-1* значения валидные;
            - за *16-11-1* значения валидные;
            - за *16-10-1* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *2* до *0* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-10-1* значения валидные;
            - за *16-11-1* значения валидные;
            - за *16-12-1* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-09-1* значения валидные;
            - за *16-10-1* значения валидные;
            - за *16-11-1* значения валидные;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *1* до *-1* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *16-11-1* значения валидные;
            - за *16-10-1* значения валидные;
            - за *16-09-1* значения валидные;
        3. Дважды выключаем/включаем прибор по истечению 15 минут.
        3. Работаем 31 день при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *2* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *17-01-1* значения валидные;
            - за *16-12-1* значения валидные;
            - за *16-11-1* значения валидные;
        3. Выключаем прибор и спустя 62 дня включаем.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *2* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *17-03-1* значения валидные;
            - за *16-01-1* значения валидные;
            - за *16-12-1* значения валидные;
        3. Работаем 3 дня при U=230В, I=1A, угол=45грд, Temp=-13,126 град.С.
        3. Переводим время на **31 день назад**, удаляя необходимые записи.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->MONTH mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *3* по всем тарифам, значения **должны** быть следующие:
            - за *17-02-1* значения валидные;
            - за *17-01-1* значения валидные;
            - за *16-12-1* значения валидные;
            - за *16-11-1* значения валидные;
        2. Читаем GET\_ARCH\_MTR -> mskTYPE=*enTPPR\_getNmb(0x40)*, TypeArch = eARCH\_MONTH(0x01):
            - **должны** быть 6;
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *0* до *6* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *6* до *0* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *6* до *-1* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
        3. Читаем GET\_ARCH\_MTR->DAY mskTYPE=*enType\_Pass\_by\_INDX(0x46)* c *-1* до *6* по всем тарифам, статус **должен** быть *STS\_ERR\_PRM(0x09)*.
7. **Tests of Dumps/Тест для 2.1.122** группа тестов для ВПО 2.1.122 полученная из дампов прибора в различных жизненных ситуациях.
    1. **test\_CmdReadPPR\_NmbTotal** Группа тестов чтения количества записей из дампов прибора снятых *17.08.2017* в момент отладки теста ПО *MTest->Сходимости*
    2. **test\_CmdReadPPR\_NmbTotal\_After\_MTestConvergence** - Тест на чтения количества записей из дампов прибора снятых *21.08.2017*. Был запущен тест тест ПО *MTest->Сходимости*, тест свалился. В результате чего была запущена работа по разбору причины падения теста. После снятия дампов был создан данный тест. Модуль архивов возвращает количество записей как *4300. **!!!Предположительно!!!** данное число возникает из за неравномерности создание профиля и ошибок бэкдорных команд. На момент коммита число будем считать верным.      